\chapter{Eksperimentelle øvelser om bølger og lyd}
\label{chap:ov-bolger}
\backgroundsetup{
position=current page.north east,
vshift=-35pt,
hshift=-200pt,
angle=0,
scale=0.4,	
opacity=0.2,
contents={\includegraphics{./grafik/forside/my-by-sa.png}}
}
\BgThispage

\subsection{Forsøg med en svingende streng}
Forsøget laves i grupper med 3-4 personer. Gruppen udarbejder en journal som skal godkendes af msm. 


\subsection{Forsøg om toners hastighed}
Forsøget laves i grupper med 3-4 personer. Gruppen udarbejder en journal som skal godkendes af msm. 





